有咩方法可以保護到連登/高登免受攻擊

唔識電腦野
有無人可以講下，錢可唔可以解決到，買d好d嘅設備
如果係可以眾籌

將server 分散係世界各地做network
好似google咁

係cloudflare死 唔係連/高

DNS load balancing

cloudflare 都係做緊同一樣野

唔識IT嘢 但其實係咪真係中共做嘢